<resources>
    <string name="app_name">心里的声音</string>

    <string name="title_1">我终其一生都在寻找一个接纳我的地方，寻得一丝安全感</string>
    <string name="title_2">原生家庭的阴影如何去，37岁了，孤独自卑</string>
    <string name="title_3">无法接受一个不美的自己，感觉只要长得好看就有优势</string>
    <string name="title_4">我大概是全校最孤独的人了。</string>
    <string name="title_5">大一了，参加一些活动一段时间后，总是爱退缩</string>
    <string name="title_6">从小被寄养，讨厌妈妈的偏心，害怕冷淡，为爱而活的人</string>
    <string name="title_7">越来越感觉自己是一个心理变态</string>
    <string name="title_8">同情心泛滥，哭点低，心理承受能力太弱</string>
    <string name="title_9">社交跟踪成瘾，不刷我又很焦虑</string>
    <string name="title_10">毕业了，工作不合适，没有朋友，觉得自己是一个失败者</string>

    <string name="text_1">我小时候，父母离异了。从几个月大，到我19岁这段时间，我都是被动地颠沛流离，四处寄人篱下。我分别在奶奶家，外婆家，校长家里，主任家里，婶婶娘家，大姑家，以及很多我不认识的人家里住过。除了一岁左右我记得有个老爷爷收养过我，他的阳台好多鸽子，他的下巴有白色的胡子，他抱着我在阳台看鸽子，晒太阳。这是我今生唯一感到被接纳，有安全感的时候。除了这个老爷爷，任何收养我的人，我都只能感觉到恐惧，紧张，我很大了还不敢说话，像一只狗。有一天婶婶娘家的人抓我洗澡，我就害怕，我看见一只红色的大盘子，里面的水的热气直冒，我还以为他们要炖了我。我就四处跑，钻桌子，钻床底，他们捉住了我，把我按在洗澡盘里面洗澡。出来工作后，依然摆脱不了过去的影响，几乎是本能地害怕领导长辈。今年我27周岁了，我依然每天都战战兢兢，如履薄冰，没有人知道我心里的波澜壮阔，他们看到的，只是一只畏畏缩缩，胆小怕事，蜷缩在角落里痛苦的狗。</string>
    <string name="text_2">今年37女，从小没有母爱、母亲自恋忽视把我当玩具、父亲把我当工具、操控、家暴...亲戚欺负..天赋比较聪明，本来按照他们的想法，应该考清华，北大地为他们争光。 母亲冷漠，自私阴毒。小时候忽视我就得了多动症。 父亲经常无端地打，家族歧视他把外面的火发到我的身上。从小在那个家里生活的小心翼翼。 以至于自己身心隔离，到了，26岁全无饿感因为小时候一起吃饭，就要挨打挨骂 还算好自小有一个不错的旧社会资本家爷爷一直带着我..一路颠簸着自己努力创业。读书... 1无法经营，亲密关系，自己也带着暴力。 2以前沉浸在想回去报复那些人的幻想中。 3很难自我成长孤独自卑。 没得救了吗？</string>
    <string name="text_3">我在幼儿园的时候是校花，那时小伙伴们都对我特别好，我也特别享受这种感觉，在小学的时候我觉得我有些自恋了，而且有人喜欢我，那时我没什么感觉，只是心里上好像满足了什么，班花是别人，也没人喜欢过我，妈妈也说表妹长得比我好看多了，那时我就感觉有点自卑了，到了初二才只有一个男生夸我长得好看，而且那个男生在初三当着全班说新转来的一个女生才是真正的美女以前的……我虽然表面上没什么但心里很伤心，后来只要有镜子我就会照一照好看了自己就高兴，不好看就失落会经常对着相机看，时间充裕会照到满意为止，如果不满意就会想哭，还会打自己的脸，疯了的问自己为什么，后来我会收集美女的视频觉得这样就能变得和她们一样美了看到丑的脸感觉不舒服怕和他们变得一样丑即使我知道外貌不重要心美才好，但我无法接受一个不美的自己，感觉只要长得好看就有优势比如人们的疼爱妈妈也开导过我但我就是觉得看脸的时代不能被别人笑话再这样下去我会疯的我该怎么办</string>
    <string name="text_4">开学以来，没有任何朋友，每天中午只能自己去食堂吃饭，有的时候看到其他人成群结队的聚在一起吃饭，会很想哭。甚至有的时候为了不体会这种孤独就不去食堂，但还是很孤独。吃完饭回教室准备午休，其他人打打闹闹有说有笑，我只能装作睡觉，很早就趴在桌子上午休，因为没朋友。有一次一个人吃完饭从食堂走出来，看见老师了，恨不得自己消失。现在既想交朋友又不想交朋友，有时候还是挺喜欢独处的。女，15.</string>
    <string name="text_5">作为一名，大一新生，很多新的事物摆在我面前。可是我渐渐发现我爱退缩这个毛病，我加入一个学校的组织，总是会思考我进入的意义，害怕组织的一些活动太占用我的时间。会考虑好要怎么退出。加入辩论队，抱着极大的热情准备一二三轮面试，可是加入之后便没有了当初的热忱。当初想加入是为了锻炼思维。现在却总是害怕我所加入的一切占用我的时间。最近学校有个素拓，我进入了方队。可我在里面，却会觉得他们的训练浪费时间，所以我开始萌生退出的想法。发现自己总是这样，期待一些新的事物。却又总是想着万一耽误了我的时间啊学习啊什么的怎么办。可是其实我在学习上花的时间也很少，坐很久效率很低。现在感觉自己做什么都做不好，一副想当优秀的人的样子，却连普通人都不如</string>
    <string name="text_6">在亲密关系中，一开始都双方激情满满的聊天，后面男方有忙或者其他事，没有以前热情的时候，不及时回信息，会难过，愤怒。控制不了。害怕别人冷漠，所以会给对方压力。累的感觉。ps从小被寄养在别人家。后来回自己家，讨厌妈妈偏心。讨厌回避。又渴望。感觉处对象也会这样像，在对方没有及时回我，关注我，冷落我的时候，就难过。失望，愤怒。</string>
    <string name="text_7">我今年二十五岁，从初中起就叛逆十四五岁辍学踏入社会，刚开始进工厂打工，后来朋友介绍做了夜场小妹，一做就是五六年，中间谈过不下十次恋爱，大部分都是有家庭或者离过婚的人，不知道为什么我对同龄异性没有一点感觉，总感觉跟他们聊不来，只对结过婚比我大十几岁的有些许冲动。前天刚分了手，因为打架，这是他第二次打我，他今年37岁，有家有孩子，我们俩同居了一年，中间他也就回家一两次给孩子点生活费，朝我借过几次钱，我给了他，过了有几个月也就是前天，我俩都喝多了，提起了这个钱的事，他说要我把证据拿出来才肯还我这个钱，本以为他不是那种人，才没有让他给我打借条结果他这么说，气急之下我打了他随即他就还了手，从跟他在一起洗衣服做饭都是我的，为他割过腕，打过胎，给他钱花，从不要求他离婚，他要离我都劝不让，因为我知道终究两个人没有结果，可是我想不明白为什么这么对我，现在翻着照片还居然有点想他。</string>
    <string name="text_8">地铁上看到上了岁数老人带着自己40几岁的重病儿子，或者上岁数的中年人跑6楼送外卖，心里就蛮难受的，会想着这种日子怎么过啊，这么老了还出来那么辛苦，就觉得很可怜，遇到那种小猫小狗，脏兮兮，瘦小，也会难过，也觉得可怜看电视剧也是容易被感动，特别是类似于情亲之类的，会哭</string>
    <string name="text_9">年龄：20出头情况：暗恋一个人一年了，有段时间有点放弃了，但是过去五个月感觉又强烈起来，发展到最近，就是一直各种想方设法找到了他所有我能想到的社交平台，天天狂刷（有些平台他会几乎天天更新）。觉得自己很病态，见面连对视说话都不敢，私下对他的感觉却是井喷式的。其实想像一下，如果有人对我这样，我会觉得很恐怖的。刷的话我就像个痴汉，不刷我又很焦虑，我靠自己改不过来了，有些影响正常生活了。</string>
    <string name="text_10">25岁了，大学毕业一年半，没有找到合适的工作。在姐姐开的一家麻辣烫店里做煮锅工。每天8点上班，晚上7点下班。没有朋友，自己一个人住。我不知道我是如何坚持到了一年半，特别羡慕别的女孩子能按时上下班，周末出去逛街，和朋友出去吃饭。我没有朋友，也不在家，在另外一个城市，如果自己愿意动，或许会去吃点自己想吃的东西吧。我和姐夫的矛盾也很大，前几天刚生了气，以前上班会坐我姐的车，现在每天早起半小时走到店里，我感觉自己是一个失败者。准备考公务员，没有合适的岗位，想回家，不想去偏远的地方呆一辈子。但是每天学习时间也不够，一事无成。和我姐姐也总吵架，我觉得是我的错吧，毕竟小时候开始只要我和我姐姐吵架就都是我的错。我不能离开这个店，以前我去下找工作的时候一个月没有找到合适的工作，后来我姐姐收留我去店里工作，我不能做一个忘恩负义的人。但是最近也不知道怎么了，总觉得自己不想活下去，是一个失败者。</string>
    <string name="title_activity_consult">ConsultActivity</string>

    <!--PushSecretActivity-->
    <string name="options">操作</string>

</resources>
